連囝要唔要考慮整頓一下連登風氣

而家嘅連登質素的確係每況愈下
喺會員質素上面絕對反映到
唔講高登個時咁遠啦，淨係講連登啱啱開個陣
個時啲絲打影相影到自己對腳
點都會有班人走出嚟屌佢借啲影腳收兵
而家已經冇人屌啦

好似呢個po咁
我係絲 有無人想睇我露波

入面條女影完都冇人屌
仲要引嚟班厹話貼多啲貼多啲

根本上而家嘅連登你話係一個交配論壇都唔過份

呢個po仲過份
絲打一人n個無意間被挑逗到嘅情況

本來個po好地地
後來有人講到MTR上面(唔覺意)抽水嘅情況

就被人騎劫
騎劫個班人甚至開埋個新po繼續

日日都好想傾....計(3)

入面條女同班厹傾淫嘢西痕到甚至出嚟玩MTR抽水play

你話我舉出嚟嘅都係成人台嘅po
講啲咁嘅嘢有乜出奇
其實成人台本身只係畀班咸濕仔交流咸片咸網嘅平台
點估到會被人當係5p , 交友app咁用

去到錯別字
留意到班會員都唔知係盲反定係點
一見到肥絲就屌
呢到有個po我覺得個觀點同我好似

請會員肥絲大隻入嚟

佢都講咗好多我想講嘅嘢就唔多講啦

呢個po真係睇到幾心寒
所以依家連登係咪同祖國接軌？屌人寫殘體係錯？

講咗咁多都預咗被人負皮甚至冇人理
喺到引用返LIHKG第一個post嘅其中一句
LIHKG 討論區正式成立 🎊 新世代，新平台，新開始

連囝係真心想整好個論壇嘅就應該認真考慮下
會員質素反映論壇質素
如果你係諗住借連登搵$$搵夠就收檔嘅可以無視我

咁你收檔啦